景甜宇宙起源作品

景甜宇宙第一套電影，原來就係八兩金做男主角，搭佢做女主角嘅神魔之作《狂蟒驚魂》，因為電影如佢一樣石破天驚，就成就荷里活之路，咁呢部電影應該要引進埋去美國大銀幕，睇到張海報就想入場。

映衰晒八兩金

景深我就知

又係2008
原來MCU同景甜宇宙係同一年開始